元朗遊行入一入黎

第一次開post可能有啲亂
我想講，元朗遊行應該以保護市民安全返屋企不受襲擊為目標，我地應該要保護市民等佢地唔會再比牛屎佬打，我地唔應該好似啲黑社會咁，我地自己人比人打我地就打返佢地，我地要避免有任何嘅市民，再比呢班牛屎佬傷害，所以我地去元朗既目標應該係保護市民安全。
更何況我地呢一場運動，要針對嘅係個政府，千祈唔好將佢變成我地同牛屎佬之間嘅打鬥
如果講錯啲咩唔好屌咁大力
光復香港 時代革命

推一推

光復香港 時代革命

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環好大獲啊！好多人都唔知

另外希望大家都要關注下上環發生咩事

推

用返黑社會說法，晒馬
我地人數夠多，牛屎佬就笠晒水
小心俾防暴警狗放題好過

保護市民

push